是日廢青午餐 大家樂洋蔥雜扒飯+脆爆燒味四寶飯+兩杯熱奶茶

合共$97

食兩個飯咁餓?

食剩個當晚餐

睇到都知 唔會點脆爆法

仆你個街 兩杯奶茶淨係比兩包糖我 想苦撚死我？

一個夜d食

good idea

不了
食百里香好過

樓主大肥仔?

我覺得個扒飯應該伏d

182cm 66kg

老細

打非中

百里香打手

老闆

試過無比糖 嬲到震

四寶飯質素ok 可安歌
扒飯d汗酸撚到 塊扒味又怪怪地 好似蛋味咁 以後不了

以後拎走真係要check鳩清楚

原來係肥貓

睇到好肚餓

買黎食囉
BTW 個扒飯有驚喜, 原來兩塊扒下底仲有條腸, 算係加返少少分

呢期cafe de coral係唔錯 個煲仔飯好撚好食

in cafe de coral we trust

清識食 IN腩寶WE TRUST